# Jeudi 13 juin - Je veux un site web !

**Je veux un site web !** 

Bien penser la conception d'un site internet pour son activité professionnelle

## Présentation

"Je lance mon activité professionnelle et il me faut un site web, mais j'ai plein de questions.

Site web ou application mobile ? Est-ce que je pars sur un site wordpress ? C'est quoi un nom de domaine ou un hébergement, et comment je les choisis ? Comment ça se passe quand on fait appel à un prestataire ? Combien ça va me coûter ? J'ai très peu de budget, comment je fais ?"

Cet atelier apportera des éléments de réponse à toutes ces questions, et à celles que vous apporterez avec vous.

### 9h30 à 12h30 - atelier

Lors de cet atelier, nous échangerons sur les types de site web possibles et comment choisir en fonction de ses besoins, sur le fonctionnement d'un site web et tous les éléments auxquels il faut penser. 

Un atelier pour vous permettre de choisir ce qui est le + adapté pour vous en toute connaissance de cause !


### 13h30 à 16h30 - session libre

L'après-midi, je reste sur place à votre disposition pour échanger sur vos questions individuelles et approfondir au cas par cas des points qui vous questionnent parmi ceux abordés le matin.